皇馬贏硬歐聯啦

又不死人卡斯米路 又廿年最強球王朗朗
利記過去感受下決賽氣氛算啦

55

老散認同

牙雲agree

2:35果球都有得洗白